港人講地 屌你老母

可唔可以一人一個檢舉收佢哋皮！！！！

成日喺度洗班廢老腦
好撚煩

push